1. Создайте программу-утилиту, которая побайтово сравнивает содержимое
двух файлов. И выводящую результат сравнения файлов в следующем формате:
- Результаты сравнения для файлов <имя_файла_1> <имя_файла_2>:
a) Итог работы программы (если различий не найдено):
- различий не обнаружено

b) Итог работы программы (если найдены различия):
- размеры файлов: <имя_файла_1> - Х Байт <имя_файла_2> - Y Байт
Первое отличие найдено на: <номер_байта>.
Общее количество отличающихся - <количество_различных_байт> байт.

2. Выполните предыдущее задание, дополнив созданное Вами приложение
возможностью сранения файлов в формате UNICODE. Для задания режима сравнения
воспользуйтесь параметром: /U.

ВНИМАНИЕ! Перед запуском приложения, скопируйте файлы
_testfile1.txt , _testfile2.txt, _testfile3.txt
из папки src.com.epam.io.resources в папку d:\